[JTV] 轉播 第10屆AKB48單曲選抜總選舉 內有台主旁述

大概7點開始開票 開始之前會轉播演唱會

如果想知道幾時開台可以Like本台FB PAGE:

更正 晏就1500開票